有無菁英大師巴打可以評價下 LCK 上路

Smeb Marin Huni Cuvee ADD Profit

點排

Marin Carry 埋條垃圾下路 Kramer Kusin